巴禾手足入一入黎

廢龍

2:0

邊個再笑巴禾我屌爆佢老母

😂😂

岩岩靚救

但柒左幾球😂

辣殺

其實巴禾係咪哥帥嘅細路，咁廢都買嘅